# Versionado

Versión **PHP**: **8.0.25**

Versión **Drupal**: **9.5**

Versión **Composer**: **2.6.5**

------------------

# Enlaces

URL de Gitlab: **https://gitlab.com/jedahee/drupal-prueba-experience**

URL del módulo personalizado en local: **http://localhost/drupal_prueba_eXperience/userslist**

------------------

# Info. del sitio

Titulo del sitio: **Usuarios eXperience**

Nombre de usuario: **admin**

Contraseña del sitio (usuario Owner): __ijnLIDeo)Fl@r^9vU*__

Correo electrónico vinculado a la web: **jdaza.her@gmail.com**

Visibilidad en los motores de búsqueda: **No indexado**

-------------------

# Info. extra

El proyecto ha sido creado con **Composer** (Composer init y Composer install/update)

**No** se ha utilizado **drush** para la gestión del proyecto

He **utilizado y complementado AJAX con JS y sin JS** para mostrar que tengo los conocimientos 
para enviar peticiones AJAX desde **JS/jQuery** y desde **Drupal Form**.

**Gracias** por la atención :)
